分享番工遇過最系嘅上司

屌那星 明明做撚哂d野
但唔OT就好似係有問題咁
成日比個ON9上司玩針對
你老味你冇work life balance 做野慢就食屎啦

真係好撚憎香港有d奴性重嘅上司
GET A FUCKIN LIFE

歡迎大家分享遇過嘅系上司

臨收工先叫你聽朝交野

周街都係呢啲上司
但最大責任係自願留低扮工嘅打工仔
最爛市！

條仆街仲要話一星期起碼OT 3-5日先係正常
唔係普通OT 係起碼O到9pm to 10pm後

利申：已炒撚左佢

呢啲正食屎狗黎 一早又唔撚比
乜撚都ASAP

名?

係呀屌 好撚多呢啲做爛市嘅垃圾
搞到助長左啲歪風
啲仆街上司就更得戚

你要乜野名？

梗係公司名

上司自己估錯大老細心意，做錯野卸膊炒下屬
個同事俾人炒左都唔知咩原因

屌我做乜唔幫其他人手
明明我有野做緊
但自己就繞埋雙手食花生

上司ot係正常但死都要班細跟佢ot

屌樓主遭遇同我9成相似

但我個件係明明啲野deadline唔急嘅都好撚鍾意chur進度，奴性極重，唔忙個陣都鍾意坐到好夜先走搏表現

一日行埋黎問幾十次啲野做成點，啲野講左幾時dead就幾時俾你架啦，成日煩鳩住哂唔知做乜撚
然後又好撚鍾意臨收工時間先走埋黎傾野，早啲都唔撚得嘅，係要特鳩登吼住放工時間先傾

窮係你嘅罪

唔想自爆

明明自己管理有問題 搞到效率差到仆街
又想懶係開誠布公咁聽大家意見
講真話又唔開心 含撚啦 屌你老母

我之前都有一個 屌佢老味
真係臨收工先比野人做
其他鐘數又唔比架wor
好似唔撚抵得人地準時走咁 on99

嘩屌... 咁樣真係好無辜 but 真係好多呢啲系上司
我個上司成日教錯野 然後做錯左又賴9落我地到

係呀 點人咪最撚叻
成日以為自己係上司就可以坐係到乜撚野都唔做
我個垃圾上司 一日幾廿次煙break
唔講以為佢係老細

窮唔係罪
你僱佣條約有寫明返幾放幾
有條約你唔跟，你怪得邊個
就算有ot錢都唔代表要ot
何況多數都無

食晏食邊個餐都要理

番餐廳比個supervisor屌老母，唔係屌一次，係日日屌
無拿拿比佢點左出去條街到執貨，又比佢係條街到屌老母，利申：佢係個d死mk , 見食客見女同事就好好態度

都冇做啦 由得新人上去比人折磨?

我前上司
我做錯嘢會揸我屎忽

係佢角度 成日指撚住我 話我錯
唔比去廁所

中午時間 望住個鐘
12:29:58 12:29:59 12點半 係12點半阿!!
我即刻熄撚左個芒 諗住衝出去食飯
點知腦細行過黎 拍一拍我膊頭
我即刻屌柒佢:
"拍? 我個膊頭係比你拍架咩 我依家要出去食飯阿 咪撚阻住我啦屌!"
冇 我梗係冇咁講
打工仔梗係要聽老細講野架啦
我最撚中意係食飯前開會架啦

西口西面

眼望望又唔撚識叫人

有病

係呀 以為自己坐得野即係好撚勤力
查實根本time management 有問題

你on9係你問題

呢啲犯眾憎 唔知幾時肯摺埋自己

其實佢地真係心理變態
覺得人地準時走係人地唔岩
明明又唔係早走

聽落條友好撚煩膠

咪臭係 OT唔撚係老馮
做唔哂就話ot姐 做得哂點撚解要我ot

CLS

狗公真係好嘔心

下 廁所都唔去
告9佢都得

老闆比會你開 係比機會你學野
你唔係唔學呀嘛？

屌 收皮啦

新黎既上司勁八婆 更年期單身老女人
成日玩針對 又同其他teammates不斷講另一d同事壞話
日日擺個高高在上既樣 講野又尖酸刻薄 仲成日話人無知 又話其他部門既同事白痴

明明放假plan好左 佢格硬搵d完全唔趕（8-9個月後先due）既野叫人做 仲係system decline同事放假申請 然後係office串77係度講做晒d野先好放假呀你 擺明玩針對
態度極差係命令式口吻 一日到黑係度吠 講野又大聲當眾小同事 極黑人憎

職場欺凌唔理
因為佢自己都係擦鞋仔

我試過平機會投訴過喇
後尾就道歉了事

跟住最近份新工
又係唔撚比人去廁所
番左第四日 上司 叫我唔好成日去廁所喇
全日去四次 有幾過份呀屌
捱左一個月都無 裸辭咗

個人習慣同做事好有問題
可以用嘔心黎形容佢
剪指甲(唔知有無剪埋腳甲，試過彈左啲指甲係我枱)
勁大聲gur氣 (有時有臭味，有時嚇餐死)
逼人食野 (早餐逼人食炸野，食完飯無半個鐘問人食唔食下午茶)
惡人先告狀
知自己錯仲扮無野

日日扮忙
同你扮frd
啲野就射哂畀你做

打一堆千字文send俾你
平時會喺背後𥄫實你個mon
一句建議佢都聽唔入，會叫人收聲
完全係control freak

Me too,一日行幾十次黎問你有無output

屌我講政治

試過5點50分左右叫我整個report 跟住第朝9點幾問我搞掂未
屌佢老母